const jgoPreguntas  = [
    {
        pregunta : "Nombre del dueño de la caverna",
        respuesta : "Moe",
        incorrecta : ["Apu" , "Barney"]
    },

    {
        pregunta : "Quien es el negro que sabe jugar basketball?",
        respuesta : "Carl",
        incorrecta : ["Dr Hibbert" , "Apu"]
    },

    {
        pregunta : "Nombre del famoso saxofonista e idolo de Lisa",
        respuesta : "Encias Sangrantes",
        incorrecta : ["Otto", "Tito Puente"]
    },

    {
        pregunta : "Nombre del dueño del minisuper y padre de 8 hijos",
        respuesta : "Apu",
        incorrecta : ["Lenny", "Flanders"]
    },

    {
        pregunta : "Cual es el nombre de pila del Abuelo Simpson",
        respuesta : "Abraham",
        incorrecta : ["Carl", "Herb"]
    },

    {
        pregunta : "Apellido del mejor amigo borracho de Homero",
        respuesta : "Gumble / Gomez",
        incorrecta : ["Sanchez / Sanches", "Skinner"]
    },

    {
        pregunta : "Cual es la marca de la famosa cerveza que toma Homero ?",
        respuesta : "Duff",
        incorrecta : ["Jaff", "Daff"]
    },

    {
        pregunta : "De que religion es Krusty el payaso?",
        respuesta : "Judio",
        incorrecta : ["Ateo", "Cristiano"]
    },

    {
        pregunta : "El equipo de baisbol de la ciudad de Springfield se llaman Los...",
        respuesta : "Hisotopos",
        incorrecta : ["Ganadores", "Amigos del Pino"]
    },

    {
        pregunta : "ES LOS SIMPSON LA MEJOR SERIE DE LA HISTORIA ? RESPONDA:",
        respuesta : "SI",
        incorrecta : ["NO", "No sabe, no contesta"]
    },


]